‎[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [217] 聽日要返工啊 鯨蛇唔派利是

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.2

「鄉愁夜空盛綻之一輪煙花」：
2019/1/31 14:00(UTC+8)起，預計舉辦團體活動「鄉愁夜空盛綻之一輪煙花」。
本活動可在團隊遊戲模式下挑戰水屬性的團體戰BOSS。

風屬新角／龍／符：

風斧(佐倉斧)，抗濕(真龍抗性)

熊yeah本人登場!!! (突滿+45%攻 & +55%爆擊)

貞妹

斧+12%爆擊率 & 技傷+15%
*本次活動pool為常駐pool
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?([url])

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

你班LLC連登仔真係好難服侍。

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

聽日要返工啊
日要返工啊聽
要返工啊聽日
返工啊聽日要
工啊聽日要返
啊聽日要返工

比隻色遺伊貝伊貝伊貝伊貝伊貝伊貝伊貝伊貝伊貝伊貝伊貝伊貝伊貝我呀

講埋呢D衰嘢

第一頁就提醒大家
熊Yeah真友善哦

全巴聽日開工醒醒定定

真 未試過初四就返新工 有D緊張

我會唔會捉到100LV都未有色遺

風迎 532 8739

鯨蛇

恭利
喜是
發逗
財來

辣殺標題

結左婚唔派利是

此post已完
啲人氣晒驚

打章?

比隻色遺伊貝我呀

活動都未打晒
不過我打左400風金章了

舊曆都過埋仲龍胖

收島風
克菈四星黎

早見又然

8921495

新手想問呢件係咪除左打嗰2關之外，冇其他方法換/課返黎，想升4星武器上限，睇見都痛苦

四星我先抽到
啱晒

每日三箱打帝國高級
三箱之後就打返超級

維巴打200金 準備整風屬5星武？

禾今晚先繼續

整左

完左定我禁錯制出左去
我捉緊伊貝

31連返啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦
出黎呀色遺

唔等埋真水先？

到底小妹今日會唔會捉到色遺呢

到時再整多把

不過我都打左400金風
200整風杖
200留真水

返時空貓未

兩邊都有玩

又可以戒賭今年

諗住唔留
整埋風斧

冇抽

就快可以拆火短

捉左一百隻啦

加油

想打咩

陣間打唔打活動？
我仲未打晒5000金
仲要打中級打返銀章

捉左成日都冇

今晚再風迎？
我想整斧

農左好多素材

笑4

比返隻灰色伊貝我

有4粒金剛晶應該而家突狗女定等下個活動睇定啲先？

睇定先, 突龍主要為左打真龍

你有啱既火角打真風就去馬

玩咗成日時空貓

有尊 就嚟整到530

OVERALL 風斧勁定上POOL 光槍勁D
想再刷過 但之前送左5星券又唔係好抵咁

風斧可以打真龍
光斧唔可以
你話呢

風斧抗性啱打真龍
新光槍要睇下雙符系統點樣先打得
兩隻都唔係限pool 傻仔先追

重點
傻仔先抽非限

有無咩LINK有首抽 買CCCCC

淘 失落的龍約

淘寶？
我冇買過唔知

Noe妹唔該

開post 2粒鐘都係得3頁

時空貓巧巧玩
利申卡緊關

暫時都係覺得莉莉最淫賤最正

你就最淫賤

2261351風帝

呢位巴打識貨 個隻雞黎

你走先
我幫你拖住維巴

証明
鯨蛇一直都係正確嘅
唔係隨口講

公子玩成典

【畫圖】著紅色旗袍請大家食餅！

維巴會番黎咩

上面未出現左

380抽未見bba
巧唔開針

唔掩護你了
你自生自滅吧啦

仲有120下

好似矛咗個補底啦
而家競技場挖下石
抽唔到就算了
近80抽都唔見3星

.

維巴叫禾扑咗你

潛水先

負皮是比標題的 屌你老母

Bye

GAY

開餐

屌禾熊爺 扑咗你

又食好西

J圖呢

仲有公主奇幻包
呢個先係真保底

S巴今晚食咩

今日食近江牛牛

射咗

碎片x100嗰個?

維巴要嬲了

rich

好大舊, 好想一野咬落去

【#優惠】特約通路禮包加碼送！
■優惠期間：2/1(五)12:00 ~ 2/13(三)15:59
■優惠內容：於活動期間有購買並完成兌換公主奇幻包成功者，可依據兌換累積次數獲得額外獎勵，活動時間以外兌換成功者無法累計。

■額外獎勵：
累積兌換1次：克莉絲提娜的記憶碎片*10
累積兌換2次：克莉絲提娜的記憶碎片*20
累積兌換4次：克莉絲提娜的記憶碎片*30
累積兌換6次：克莉絲提娜的記憶碎片*40
累積兌換8次：女神的秘石*200
累積兌換10次：克莉絲提娜的記憶碎片*100
累積兌換12次：克莉絲提娜的記憶碎片*135

有保底冇爆死

咁大舊

啲牛牛好慘

我仲慘

一野咬落你到

散播負能量

最少買8次?

依家出負係唔係會比人扑?

聽日仲放假

扑ED

我隻主角伊貝49>71
我都未撞到色遺

你地就要返工
大佬S就食和牛
JER JER聲
公平咩

巧能正

禾刀方緊加

扑多個

澄清返先
我好想返工啊
好想開OT
返工好撚正

絕對冇散播負能量

唔
想
返
工
呀

仲有兩張相相 有茅人想睇埋

想睇想睇

G持熊爺回家

痴
線
佬
呀

係咪女女相

GUN

第一張係頭先好大塊果舊野

想食想食

想奶埋隻碟啲油

伊貝呀伊貝呀伊貝呀伊貝呀伊貝呀伊貝呀伊貝呀伊貝呀伊貝呀伊貝呀伊貝呀伊貝呀伊貝呀伊貝呀伊貝呀伊貝呀伊貝呀伊貝呀伊貝呀伊貝呀伊貝呀伊貝呀伊貝呀伊貝呀伊貝呀伊貝呀伊貝呀伊貝呀伊貝呀伊貝呀伊貝呀伊貝呀伊貝呀伊貝呀伊貝呀伊貝呀伊貝呀伊貝呀伊貝呀伊貝呀伊貝呀伊貝呀伊貝呀伊貝呀伊貝呀伊貝呀伊貝呀伊貝呀

返工啊
正啊
想開工了
想瘋狂OT

唔想捉了

聽日可以早起身
身體健康
正啊

RRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR伊貝呀

學會放低

插住條charge line聽日收工再繼續咪得

比隻色遺我RRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR

屌打左成行電街場都過唔到一場真風
開個箱姐

歪隻火馬比我都好呀

我刷火馬又係刷左好撚耐都唔出

放個冧巴上嚟就大把人入 好似係

叉叉電先 轉頭

推post啫

維巴: 我準備好了

啲人咁撚低攻都扣龍

真風3箱
5584568
-3打

-2 有奶

無野啦

SOR 我都係得奶
-2

3場？

等多兩分鐘開街?
超人棄

係呀,未開箱

真風
6464027
-1打

咁快昇龍拳

謝S巴
仲差一箱
5207953

弓巴,入返黎呀,夠打

sorry成日食風

thanks S巴,維巴弓巴同走數巴
我今晚好得閒,有野想刷可以出聲

小事啦,過到就得

21 分鐘前
217, 龍胖最後的一個po

嚇我唔到既,明晚就會有好多數字回覆架啦

係 不過扑晒啫

998

要返工
龍胖不了

打唔打真火呀庫巴
開團就會有人流,好似係

白貓又赤字
cy又赤字
代表咩

弱者先返工

射波打真龍

唔挽留你了

比嬲巴仆左

終於過到果一場
法國街場尊先係最伏
法斧弓奶反而輕鬆過

真

點解會比佢扑咗

我冇挽龍肥 冇價值

係唔挽留你都唔會走既

話我玩巴奧2重制版唔好睇

鯇流

返黎呢到搵人打啦
起碼唔伏先,不過要等

會唔會係你話今晚開台結果冇開

不知幾多伏

我咪一個大伏

明明就開左
冇人睇先關

風帝 20場
577-7401

-1

話說大6原來係上唔到連登

VPN

等到23分

唔記得左搞

上去APP STORE 下載

結果同侄女s玩左兩日switch

仲有的話+1

S巴完左我開..實有得GUN

聽講好似同你撞奶喎ching

我差40場整武

全部過16

介紹

20THE BEST

no la
btw 有個靚到痴左線

要做孝子

又話26

HATE巴侄女..26有D難

撞奶又有咩好怕WO
好似話一車車巴打真火畢業
返黎打真風升建

爭咩呀

新年做孝子

決定要同鯨蛇開年

典解

不孝有三

我支持鯨蛇唔影
不過要畫

岩
畫出嚟既都算係圖

聽日有ok?

真火缺補 827 7561

Thanks all
打住20場先 一陣再打下

我12半再開
做D野

打住等?
3058577

-2
維巴入左黎

-1
等到56分開街

又跟唔到

7727269

1153100
-1打

1465798
-1

巴打是咪開?

有冇Junk龍打吓

0443036

thanks all
你地入呢到,我唔打住

Gun

我消消體再打

0099770-1

5489695

唔打啦?
回左毛

出左去WHATAPP

大把灰打

我跟多6場

2595492
-2

唔打啦,THANKS ALL

咁我去睇我英了

風?

有咩打咩

冇得gun了

想知熊yeah full might有幾勁

一個旅行 一個聽日返工都唔訓

終於打爆機

屌你老母閪蚊食屎啦

竟然有兩隻

仆街鳥 我仲未訓到

起身返工啦

返工了

好鐘意番工

食埋個早餐先返啦

平時爆既巴士
今日竟然冇人
成班垃圾唔返工

你有冇諗過佢地係起公司瞓

住公司正啊

訓得唔夠兩粒鐘
精神 等俾人炒

都叫半個強者

真強者

真強者唔返工

射波係屋企弱

返公司訓

公司是我家

利是get

扮工程式 正式啟動
有冇人打迎擊

39m前

食早餐 買張早場戲飛 睇完收工

超人棄

情人節活動會唔會復活失敗

要執了

短命過白貓咁多年 ?

點復呀換件衫都唔係
笠件圍裙就新角

仲要唔係裸體圍裙

擇咗名 邊個抽就係傻仔

一齊做傻仔

今次限喎應該

為咗克菈兒做傻仔

兩隻都係換裝四星
五星未出

呃我唔到既

輕鬆龍胖

大隻圍裙風斧

咁樣我會好失望

女僕裝琉卡

直接棄

諗緊課唔課5星必中抽水槍打慕慕

課

巴哈班ham濕仔

咁先正確
有衫點課

#313 #314

不毛道理

呀葵廣有野食未呢唔知

竟然唔洗返工

巧悶悶

巧似唔錯

都未有工返

餓了

早餐定午餐

正常應該有 除非無

抽4*嗰隻

台灣個凱琪黎左香港

去睇妹妹同食好西先一陣

Lunch weak到自然醒

妹妹可能少d
平時返學日 你放學時間去多好多
依家 可能跟哂去拜年/去旅行

今次情人節唔知會唔會抽到爆廠
望佢出5*龍 我中到龍都開心

出異色邱比特

我想放工RRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR

禾系妹妹

依個真
身高背多fun應該似

好悶RRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR
一個人去AIA FING會唔會好毒

會

反正毒開

GUNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNN

幾時改鋼包一個月兩次

我遮住塊面果時都好似Janice man

得閒幫我睇下間章魚無雙有冇開
收工想去食

請我
一齊

禾巧窮RRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR

.gun

情人節限點睇
Yeahhhhh

大佬們應該又會抽爆

其實個情人限仲要FF多成個星期

有多啲情報先決定抽唔抽
不過禾BaBa S巴一定抽爆

又做傻事
.gun

傻S

有角色消息未

我都係岩岩先落床
公主終於可以一次打死HARD BOSS

幾時出返必中龍POOL/必中龍卷

媽 我成功了

係就好
上隻邱比特我都未中

扑咗 討論其他驚

你去完日本會唔會抽小左

呢首好撚難玩

今朝返到公司成朝無做過野
剩係係部電腦上面行chkdsk /f
應該會run到放工都未run完

上次玩god knows太緊張miss咗一甩 巧想喊

咩驚

邊到it咁好撈

Bang dream

Gods knows 都好癲

辣殺placement
手上仲有份specification要寫

有cap圖紀念

去完日本會變歐洲人 ?

準備收工!

佐倉唱瞬間センチメンタル真係好難聽

叛徒

啱啱訓醒
準備落街食brunch

歐洲人係唔同D

咁撚快？

我入唔到game

係咁架啦

維block

傳說中ge大bam週

新年流流 大bam週

到底佐倉點解可以做到聲優
把聲又唔係好聽又唔廣

聽講情人節係火屬活動

收利是收到唔想做野

曲線召喚禾大佬

我都想放工呀

等開餐

入到未

淫賤小惡魔

比錢我

iphone

講事實
內田真禮果啲先屈機
佢本身把聲特別 又易認
屌 去配夢幻島做幻幻
完全認唔出
服了

4G duck ng duck

我之前都試過，我係網絡問題

係咪改左密碼
我之前都試過
你睇下reset pw 得唔得

琴日個仔反訓 我抱番佢去佢個位
佢醒醒地 然後我狂問佢嘢
玩佢咁

呢次真係998

早晨寶寶

正式宣佈,黃金糕係過年糕點之王,不接受反駁

咁難食都咁多人吹奏
利申老細食晒

起身食完蘿蔔鳩
2點做完日任繼續返去WEAK

淨係鍾意年糕
仲要係禾阿婆牌

年鳩
好耐無食過馬啼鳩
好清甜好好食

蘿蔔鳩我一個人可以清一底

馬蹄糕掂都冇掂過
呢啲咁嘅糕點我只會食紅棗糕同年糕

我以前有幫手整過
但我唔食

重口味肥婆

唔G關唔關事

入唔到..

我鍾意食果啲制作過程好痴手果啲
湯圓 麻糬 芋圓 日式醬油丸子
全部都好鍾意

入到

點解

唔鍾意食囉
但我鍾意食白蘿蔔

整哂啲面油頭皮入去

唔通加左料又話俾你聽咩

禾幻幻果時整 邊有呢啲

蘿莉糕

妖 之前有條褲買錯身高 而家一著就好短 好撚肥

有冇做過d乜

Del咗佢重裝

熄wifi

Wifi 入唔到lol

禾已經準備好鳥

Bam

準備好D咩

派利是

等收

一人送一pack

咩地方
即到

真。棄驚

Ps裝甲可否實裝

未食飯
好餓

點解維巴最後遊玩係24分鐘前

Problem solved

想含

大肉腸

屯門有間

Noe妹真係好淫 成日都含腸腸

好多汁 成口都係

又唔係咁想出去

陰陰天咁

成口一滴滴

岩岩訓醒
係公司除左訓覺真係冇咩做
又冇人結左婚 冇利是收

你就巧 有工番

一陣裝返隻辣殺驚先

新公告

打材料解劇情
冇建築

意料之外的對象也將登場

you expected mym
but it was me, luca

劇情活動
新嘢喎cy
睇下係咪換湯唔換藥先

情人節靠你了
收到瘋上唔到TOP1就3月執粒

又係耶咩同克咩 都唔厭既

留咗十個十連

係耶唔知乜嘢

真火 缺槍補412 5438

臭G莉莉想學人換裝 G嚟咋

召喚維巴

有換裝莉莉?
要BUG了

某人又hate了

每日一抽又唔中，上到5%了

有克乜野就夠

冷靜啲 照下鏡....

單抽上左5% 用送果張十抽就會.....

等緊出水著莉莉

請停止B害,莉莉好女仔黎架

唔怪得，上天係公平既

記得單抽中左唔好上黎講就得

去日本真係會變歐洲人

單抽中左?

單抽中風 斧 3000路

我私疑sbaba食生野食到個頭仔唔舒服

又白送左27抽

推下post姐
唔通真係扑你, 唔同莉莉打真火咩

3000露都要扑

個預告原來有天才個名

當抽熊爺/斧符/露
咁樣諗人都開針d

504?SEE唔島

同緊邊個講野

是嚴格的她? 還是多情的他?

三久我喜歡你

嚴格的她-->天才
多情的他-->暗短

ng

機機的

下個月到禾去

基pool again

So rich

其實講緊邊度

缺補 776 1564

天才好似姓葉

姓天才,名NG

收到風 gay佬5星

火短
都係要all in

天才女

火法天才

出情人火短就回家了

會唔會送個女角要打贏嗰關先有，2㨂1
嗰關難到要抽5星gay男先過到

諗多咗
打嬴應該係睇劇情收朱古力only
有角送仲唔放係預告話比你知咩

維巴係咪真係比人bam左

換裝四星 二簡一

好賤

克乜野 同水槍 見圖

葉小姐4歐先生5星

有歐先生 咁唔抽了

個模組77

但係有講送呢兩隻咩
應該係送劇情 抽就自己比錢啦

送同抽都唔要呢兩隻了

聖誕 萬聖節又係佢地

水槍 咁鐘意橙色都有

G持4機佬5星
咁禾抽齊4星就收工

又或者佢送既入關材料只夠拎到一隻，想全都要就課

萬聖槍最好J

thanks all

回家

公子聽日5am後留一次地下城唔好打住

淨係打活動

探索 地下城日日清嫁喎

打一次之後留一次
但記得揀咗難度入去先

乜嘢嚟

兩樣都唔使體力 限次數
探索可以拎體力同瑪納
地下城有地城幣換碎同埋瑪納

留嚟做乜?

鯨蛇做乜唔教肥婆嫁

得閒去肝

後日應該地城瑪納加倍
留一次到有加倍先打

返左大6
梳
同幻幻玩得太開心

開台未

唔使肝 好快搞掂
記得打就得

維巴我偶像

大家的人氣偶像
1-鯨蛇
2-維巴
3-s bra

禾日日有打
但呢幾日公子非到仆街 想棄驚了

9999999999999-檸檬

唔可以

碎愛零模

解扑炸仁先

醉曖𡃁模

32蚊大腸麵線

10場水超有無人打

冇出現過 巧似嬲咗禾
準備棄驚鳥

禾

=_=

姐係lemom係模

079 7373

巧多囡囡

又冇圖

吓 呢啲嘢不嬲都冇圖架啦

唔通情人出佢?

1500石一炮

意料之外既對象也將登場

038 8590

葵廣？

完 thx all

係

章魚燒間鋪有冇開
在附近收工
想食

好返晒未 咁快亂食野?

幾樓

章魚類冇嘢掛我諗

2樓好多都開晒

二樓間章魚無雙

一間望望

又食

都未食

有開

即刻過嚟

禾d錢錢 巧難玩

去日本都未玩過

咩利

出情人節版克乜乜

奧海城個間好似7點前有半價定七折

決定邊食邊搵肥巴

不一樣

個個驚都好難玩

食晒都唔見人撳緊龍胖post
走囉

去左冰

Aia ?

55

rich kid

有冇帝國連刷

敲乜廚

跟 風

留定位
公會賤約定你

又討論其他驚

鯨蛇
要幾多戰力先入到

大家刀系cy不用分那麼細

仲有巴士佬同磪有情

點會企係度比你伏

仲以為你去夾
以前我係海洋公園玩槍game贏咗幾隻公仔

有冇咁多毒樓

努力升緊,夠戰先入

凌晨踢完再打12場共鬥洗走佢
好似係

跟

而家啲石係咪儲起佢?
女神石係咪allin換bba碎

係
仲有智 都可以屙in

放左個濕屁

有驚喜

咖哩屎

返緊工

點算

未去過
又話好鬆手我都唔見有

情人節活動又克乜野
換套衫就出
就算係，唔識用其他角色嫁咩

你要知道cy驚
出名環保

屌
訓晏左
遲左收工

我都依家先收工
今日返去賭到收工

飲酒斷晒片仲扯到嘅咩

狗衝放工了

講緊咩 冇追post

冇 禾fd子話佢飲醉咗同咗個人妻一齊訓

乾左
痕痕地

但聽日都要返工啊

嘩

訓jer
帽事嘅

唔返
唔do

今晚玩德蘇

永遠g 持鯨蛇

我唔洗

如果佢2選1係一男一女
會唔會有連登仔要女人

矛錢錢

個個都要基佬
但我要世界第一天才

羨慕

限定pool抽天才
2揀1係克乜乜同早見槍

一定揀女人

第一天才

天才第一

然後又防訓

三抗

25% *3

666

100% x 3

抗睡300%

全抗50%

50%=0%
無撚用

咁仲會有人課咩

之後咪會出50%抗卡
夾埋雙卡
萬用天才

全抗50%
三抗100%

基佬
天才

證明龍絆post冇基佬

今晚又要飲喇屌

問黎多餘
[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [217] 聽日要返工啊 鯨蛇唔派利是

比啲剩飯我ok?

終於放工啦

基佬們未放工

今晚真德蘇

而家d日本學生妹d腳正咗咁多

圖呢

唔想俾人拉
你下個月自己睇 真係唔同

我蘿蔔都影過啦
怕咩

日本8成蘿蔔

唔G點解
睇見唔開胃

你變態點可以同禾相提並論

係咪有化妝

s bra離完全鯨蛇化又近左一步了

未夠變態

人類補完計劃
全人類變鯨蛇

買左克SOLO的呼喚

我以前都影過

影完要開心些牙ok?

麻甩佬

鯨蛇又話今日有圖?

我老豆羊腩連骨倒落屎坑

鯨蛇今晚係唔係開台打機?

上次去日本
有日落大雨
班日本JK濕撚曬咁上電車

呢啲升撚死

怪叔叔
我光明正大由頭望到腳趾尾都得

白到咁

一定好撚臭

我見到個嘉頓什餅

好撚正
佢地唔似得香港班飛機場咁用冷衫遮住
透曬出黎都照吹水講笑

又唔比相黎睇

此處應有桃

禾同佢唔同姓

中學果時好少濕透

果次落勁大雨
電車停左差唔多2個鐘先再開
個月台塞滿曬人

佢影就等比人拉

濕晒 塞爆 對波壓住個背就好正

有冇體驗到日本三文治上車法

又諗起牙劍

果日無,見咁大雨去左商場行,等到電車散曬人先走

錯重點呀, 佢有9百粒爪

好想再去日本牙牙牙牙牙牙牙

應該要感受下比大波學生妹胸壓

呢幾日係咁比人鬧禾唔食嘢

不過其實唔少日本妹都好撚樣衰
唔係一般樣
係好撚樣衰
有啲仲又肥又樣衰

唔係鬧
係事實

細食唔係禾嘅錯喎

靚果啲做晒av女優 akb48

靚嗰個呢

禾想做汁男

呢個都唔靚

淨係見到好白

Yes
I can

Hate 巴良好基因

扑

what is 汁男

唔敢影到太出面
點解要係親戚

google

細唔細食一回事
唔岩食就唔岩食
邊個鐘意咪自己食多D囉

譚仔三哥PR痴左線

14號食譚仔

西廚
焗飯位

鯨蛇原來咁重口味

why say this

肥毒邊有學生妹會壓埋黎

扑左
變態佬

求燃亮

返工

who is #747

Av情節
寶寶有幾肥

唔好提LE D 傷心事OK?

最愛理嘅鯨蛇

抵啦 話咗鯨蛇係咸濕llc

咁都靚

合照咪得

禾侄女(?)已經17

正面好正架

大家的人氣偶像

神宮寺ナオ

我大姑一眼睇穿左我係咁留意佢

冇圖你講咩都得

寶寶三十碎未

毒撚唔敢合照
連問佢拎雷話刀5敢

咁樣好難幫你洗脫重口味既罪名

呢幅相睇唔出係靚到痴咗線

下年再影過

咁佢同你講咩

大姑:你侄女(?)係唔係好靚呢
我:

你答 係呀 扑得未

no亂倫ok

大姑個女好似係表妹？

大姑係咪大姑媽

係大姑個仔嘅女
佢係我大姑個孫

好複雜

真火缺1補1大大力
813 3455

一直以黎我都係去唔同姓個到過新年
直到今年先法到

想食十小辣朱古力

個套新喜劇之王垃圾到一個點

維巴係

東張西望講問卷狗

唔使爭 大家都係

點會有人真係去睇

禾系垃圾

買咗隻1m長sirotan公仔
原來而家可以壓到佢扁晒方便放入篋

本身係睇銃夢
但禾老頭想睇星爺

個套咩廉政都撚垃圾
劇本1999 浪費哂青雲同渣渣輝

有冇真火

我都係垃圾
所以棄驚鳥

抱住好撚爽

MO人見過檸檬打機

nob檸檬

有冇AIA遊戲高手幫我然一堆公仔返去

禾都想系高手

你請我去
咁我先知我係咪高手

銀彈戰術

冇公仔我將你當波車出去

唔中意被carry

禾同佢隻中東佬打過
檸檬你一陣跟唔跟風帝

想自己一個打珍火

開頭用果30粒 嬴左隻大隻小飛象加中SIZE STARWAR 公仔都OK
一課金買多20粒就GGRIP

冇就我做公仔

真機

好不安 扑左

不了 睇緊戲

現充

有冇真火???

有女槍

有水劍

花式示愛

岩先同水劍打左鋪 剩1分10幾秒

如果打得好D斷埋一字火仲快

但好難夾

邊度

係 成個鐘先過一場

上面

THIS

公子每日體力包可以開始keep到21號

4619511

真火
水劍鳩打團

我龍肥個月包聽日斷 完全唔想續

好抵買喎

黎多隻水劍

好似要奶:

應該會係hell mode
s巴入黎補

水槍D奶假架

假都照殺

台呢

4619511

水劍鳩真火團
-1奶

一野尻落去

幫拉12 THANKS

水奶3技等1技交左解左燒先交

召喚S巴

準備屙屎

兩隻唔抗燒唔識補喎

返黎 岩岩唔係度

有冇Live睇

照正常打 邊個燒左唔食紅圈就OK

我都唔識補,睇表演

開左

之前有咁多拳架咩

講錯 應該話係留奶紫圈後即放

2751714

卡左飛撲就會多一拳

0354166

過左年之後
連維bot都上多左黎
想喊了

個情人節活動玩咩架
係普通設施活動？

係愛

應該唔係

1297983

依家開live dim gun

好似無建
得7日定9日
會比人屌

不如我拉頭

又要睇cy爸爸股價花識插水

禾起火山底架:C

745-9299

好高難難度

9991554

溝女/仔
溝到送10抽
溝唔到送檸檬一舊

你目標係唔好死打到去分攤先

-維

我仲未開三箱

巧

溝到有得睇咸濕cg就話姐

好想溝水槍呀
好正呀

229-0861

有劍喺度你肯定你拉到?

後排插下水先

傲嬌早見bbg

試多兩鋪

好似拉唔到

都係水劍拉啦 你練習多D

無A佢架啦啵

好好睇

9720694

玩慣左hae位唔係好熟佢d勾拳 你記得噴光之後碌返去上高引去版邊就得

冷靜D 唔好咁機住

吉緊佢屎忽唔SO我

2492563

唔拉頭好難夠sp

3685285

頭先岩岩好夠

2967127

767676

2739211

767676

8847393

Hell mode detected

炸仁二世

1炸2

OOOOO
7058473

NOB 拜仁

B禾

Who

庫巴換唔換人

飲左伏特加 真係要？

CRY

有冇真火
想開箱

9789684

紫圈火球target咗你要跑去邊邊斷緋紅

私疑庫巴有D唔開心

入黎鬥炸

Hell mode超好睇

你起碼有抗燒可以拉下頭比江湖巴熟下流程

#913 MISSING

WHOS THAT

等程巴變老江湖

memememememe

開團

gunn

禾睇唔撚到條龍

4383473

又冇人睇
關

此po復活

睇hell mode la

點幫 佢劍已經會拉到頭
直接睇水短片快d

玩咩

程巴破處你都唔睇?

我招奶好似交早左

槍補留返一字燒個紅十字後

0589947

差咩

ME7

1609625

差唔多就係咁既FEEL 不過要偷多D刀

唔夠攻

排火山個陣我未偷刀

要貪d 正常水劍可以打兩次bk

留龍.爆佢好似重大力

我槍/ 短

見到程巴灰咗 以為死咗 sor

8381292

珍
程巴灰灰地

正常時間軸唔特別打蓄力既話通常有龍就岩岩bk

7447563

順帶一提水劍可以打兩個bk出黎 不過而家唔好刻意咁玩住 熟左流程先

矛人我去打hitman

水劍唔好儲力斬
2:35之前都唔好用

做老江湖

好

開唔到技

8784959

庫巴教下點樣避後跳果下傷

兩隻就話 bk派對
一隻9儲力斬爆個個位好尷尬既

有傷??

後跳都沒傷

唔係前衝用技 後跳冇傷

我打

i mean開局噴火之後果下龍車

有架之前

以為熊yeah上身

9349651

有技易拉D..唔洗6地

我都以為自己覆自己

+1

屌佢老味王子好大食一定...肥撚到

仲有無？

留一技避

仲有冇位

係咪好似儲唔倒

4個開得

草到8747342

程巴係未打過?

926 2346

程巴水劍單推

打過 未然過

噴火 等一秒 出技 應該避倒

嗰個係前衝
你留意下佢幾時判定最近角色
判定嗰下做最近就得

程巴點解唔拉噴火

感覺唔係好熟

1295288

4522533

4178097

9483551

2573426

212121左埋火尾

3819520

依鋪打得幾好

程巴要拉遠d

8091770

火山?

流星